點解作為特首可以叫市民包容一個律政司長嘅犯法行為？

不知所謂，豬狗都不如，垃撚圾